何君堯致全港所有人的十二大訴求

大家快啲入去幫手推，推到大家到識呢招！

見到啲車成日撞啲小朋友，大家都只係爆佢窗，好撚嬲呀！

求救 ， 點解條車胎充唔到氣 ， 依家塞住左條馬路 ， 大波絲打在線等

佢返去幫王志民含撚幫習敗北瀨鞋啦

...黐線

我幾驚你收埋自己唔出返黎

小丑唔使理

DAB 都唔敢再提逃犯條例
妖哥你係得嘅

記閪到咁多咩

解散港台

條友真係與民為敵……

解散立法會先啦....

傻尻

全你老母
夠膽你就全民公投
垃撚圾
翻去同你啲鬼用人數打飛機啦

好呀, 搞場二百萬人遊行嚟睇下先啦

屌
點解隻跳樑小丑仲未收皮㗎

搞返掂你老母個墳先突個頭出黎啦何君妖

13. 俾何君堯做特首

得，叫佢同特首出黎同大家一齊傾傾，等特首唔使做隱青。

搵人伏9條撚樣

屌佢老味騎劫，係咪想再比人拆墳呀

第十三個

條撚樣正宗賣港
轉頭就申請移民美加

大大隻字全香港市民，我有授權佢代表我咩？

我開始相信政府係全心想搞亂香港 迫外資撤走 全面控制香港後 就可以吸乾香港d錢 又可以賴落我地度

佢有精神病啦

Post 返之前有巴打講過嘅嘢：

==============================

開始有人陷入「對方都有言論自由」既陷阱

==============================

我地惡過共產黨係絕對冇問題

膠都廢事比
由佢自己吠啦

佢咁勇，做國家主席啦

應該可以幫大陸統一地球

佢真係弱智唔係扮
解散香港電台都講得出
咁多人失業你比份工人地呀柒頭

我相信中共高層睇到都會覺得羞家...

禁止辱狗立法
即係唔立法?

好撚小器 解散香港電台

做乜閪嘢呀何妖

傻西以為支聯辦9UP兩句就有靠山出黎9UP
支聯辦大佬支央都自身難保啦
衰過一次仲唔識死

有二百萬人出泥就己經唔係全香港啦on9仔

同埋你幾時再整個撐警集會出泥比我地笑鳩你呀

做孝子做到痴撚咗線

13. 美國移民官盡快批何君堯移民申請

何妖做不孝子係應該
做咩要搞其他人

不如簡化做一大訴求 解決提出問題既人

解散元朗國d鄉黑先

其實佢都嚮曬朵啦，仲出黎吠搏乜

on9

12

要推佢特手先得喇

14.徹查邊個起我老豆老母墳

何君堯不代表我多謝

Cls 精神病

等陣先
唔係全香港人
係你自己炸ON9仔

完全反方向

佢身有屎

你咪搞個遊行睇下幾多人支持你囉

佢個腦係咪漏左係佢老母個閪到？

拿，特首唔敢回應由元朗皇帝回應，佢先最有資格做特首

第12點即係點？

呢條友真係弱智

佢係咪痴撚左線

解散香港電台

屌你老母
你唔好叫junius啦
叫genius啦

幾驚佢龜縮！！

好呀你咪睇下幾多人支持你囉

23條都玩埋 真癲定假傻

屌report到佢鎖ac好過啦麻撚煩

咪抄人料啦

因為香港電台影撚到班白衫黑社會同黑警搭膊頭

林鄭都唔知幾撚多謝條傻鳩出黎做靶

其實佢真膠定假膠

何妖，你一定有報應！！

好正常，佢既然返唔到民眾果邊就只有更投入獨裁果邊，咁樣先可以保障到自己，佢講人話到時2面不是人死得仲慘

Cls

元朗皇帝
全港人訴求？你敢唔敢行出嚟金鐘講啊？

8.5 全民三罷

因為佢唔需要普通市民嘅選票
靠警鄉黑就得

快啲做，可以明正言順武裝起義

On撚柒鳩

On99

好明顯搏屌, 一係曲到圓

你有乜資格代表埋我呀？

地獄都唔收

佢根本係極左路線，有少部份同連登仔理念相同

弱撚智

佢係咪真係痴左

唔好中計! 呢條仆街喺度刷存在感直接無視佢

比張白咭佢就差唔多

貼呢啲小丑出來做咩

佢玩膠，冷處理

大家要記住 到下年十一月都要記 我要建制派輸得有幾難睇得咁難睇

何君妖條友俾人搞老母嗰墓搞到傻咗，入青山啦，屌你

失禮死人

多謝助攻

依條友係咪活係平行時空

第12條撚有港豬同你癲咩
白卡佬

最後一樣足夠全港暴動

嚴重性等同封AV網

精神病院走出來

岩岩聽到有藍絲話越嚟越鍾意何君堯，話佢敢言喎

佢真係好勇敢，有自殺既勇氣

過氣 開始9up

傻仔 遲早比天收

如果叫時化革命就要拉
可以有二百萬人

埋番自己雙親副骨所以又復活聲大大？

強烈要求建制派議員提供個人智力測試評估結果

因為何君堯
中聯辦 輸了香港
港澳辦 輸了管治威信
共產黨輸了港民心
中央輸了中國同香港經濟！

因為香港存在這些人 將跌入前所未見的黑暗～

佢仲嬲緊上次港台職員串佢🤭🤭🤭🤭

你吠撚飽佢啦

係有民主
但仲有冇人支持你先

搵黑社會解決囉 屌你老母

真心嗰句 可唔可以搵人隊冧佢

怇可能想畀人真係起左個墳，之後掉佢落去

咁撚仆街 真係抵佢老母俾人搞

佢死得未

青山走犯

根據第12點
原來支持何妖嗰班好鍾意10號風球返工
做緊上司同老闆嘅識做啦

on9夠未呀

條友係要做到好型好有霸氣咁其實好柒，佢啲廢老支持者就會打哂飛機架啦

佢已經傻撚咗啦

第11項，佢自己都送頭

真，因為佢共產黨賠上咗好多

唔係仲撐呢條撚屌啩

小學雞咩屌

佢到底幾時先收皮

On9 仔

睇完第一項已經笑出黎
我無嘢講

on撚鳩？解散香港電台 俾人起完佢山墳之後佢係咪傻撚咗

12）

我哋兩個月五大訴求一樣都未有啊
你十二大訴求自己慢慢玩啦

TL;DR

埋撚錯堆喇何大律師

中聯辦實質就係信差

果班撚樣越越俎代庖，勾三搭四先有個雞棚

國務院處理香港事務的正式單位係港澳辦啊

牛屎佬快割席

元朗帝國國王果然好內霸氣 習近平都要行埋一邊

解散香港電台

私怨撚

佢真係藍絲照妖鏡完全係藍絲癈老嘅心聲

最尾個句都認唔住要打個殘體字
狗改不了吃屎

佢唔係痴線
佢係被授權將個矛盾推到最盡
佢同佢背後班人想迫維尼下令出老解
出老解應該會令佢地撈到更多油水

佢告唔入啊嘛

14. 重啟何妖老母個墓

佢真係癲撚到 班黨友都唔理佢

港台仲係政府管咩?白痴!!

笑死

十號波九號都係唔洗返㗎師爺仔

笑撚死人

支持
攬炒之父

禁止now tv 運作

棄卒

第6，7條

一路用開.
突然變左11) 12)
10. 開完括號又唔刪番佢
律師喎咁唔consistent 都有既

唔爭氣咁俾左like
佢真係好好笑
同蔣麗雲好襯

何君堯昨日批評
6月起參與連串遊行示威的群眾都是受議員煽惑
認為涉嫌干犯煽動、公眾妨擾、非法集結等罪行，要求警方徹查

其實係回力鏢，完全套用到係佢自己身上

請送比你地淺藍淺黃既長輩

支持元朗共和國何特首方案，上述方案只限元朗區生效

其實淺藍睇完
都會覺得佢on9

agger

吾該哂 全部拎黎轉反面就可以做文宣

老豆老母都冧埋冇眼睇你
想祠堂都冇?

食屎啦老妖，你個老豆老母個墳整好未呀？

燒撚死佢啦屌

佢想做特首
on9

13. 起返老母個墳

講得好,哩個就係運動失敗既下場

12果個得喎下次加上去下年佢唔洗選

第十二，你咪返囉，阻唔到你就唔好屌我地阻交通啦撚屌！

解散佢老豆老母個墳

佢呢d訴求，應該深藍都比佢嚇親

佢而家攞正牌搞事
689個邊江派驚唔夠亂出解放軍

條黐線佬又出黎講廢話....

你爭取到我咁介意啊
攬炒

佢岩 呢個就係民主 你咪試下發起社會運動睇下幾多廢老支持你囉
講就支持要你行出嚟得鬼閒理你咩 唔洗搵食呀

做埋皇帝啦

屌佢老母返入佢老母個西啦

自己發夢慢慢實現飽佢啦

冇人理佢

好呀，做少樣死全家

仲有佢仔女同老婆未搞
千祈唔好搞呀

見到第一點已經大笑左

收皮啦

最癲係第12點
除咗冇嘢做嘅廢老 有邊個會支持

上次割蔣麗芸割得快到

解散香港電台 因為RTHK砌左成條timeline出黎

佢幾時死?

5講其他，剩係12已經5得啦，上次山竹點反工

佢痴得好暈循

好小器

解散香港電台
理由係咩？

fight fight fight，何妖又想叫黑社會打人

笑完之後都要諗一諗
佢可能想放CNR入嚟

不過淨係講RTHK冇講881903有真係膠

佢仲係區議員黎，應該會繼續選區議會

原來係佢寫，whatsapp係咁比人forward

開始冇乜人理佢

你估中共會唔會同意你咁搞！
好心你用下腦啦！何妖！
定係要拿維穩費去找721條數啊！
仲有點解全港人要聽你講?
你一個人果12樣訴求
咪留返你果元朗共和國實現囉！

原來佢係真痴

10號風球都返到工
不如炒撚咗天文台啦

一嚟就全香港市民訴求

何律師你老母依家點

「以強制暴」係咩意思？
強暴？

所有人

「緊急」5/8出屯門嘅全部同我入嚟！！

解散香港電台
佢老母比狗屌

條撚樣仲夠膽衝出黎提逃犯條例

無人開始覺得佢係港獨之父？

乜佢仲未死咩

哩啲唔係訴求，
係打橫嚟講

男人老狗小氣到

小丑，拾人牙慧

仆街真係傻尻嚟

係咪即係暗示西環繼續行極端路線
認真, 我開始懷疑西環係想做鳩習近平

g持何律師,政府唔回應我地嘅訴求麻煩何律師搵白衣人搞掂佢

何君堯同當日元朗有份毆打途人既暴徒握手

入去同佢講
你唔代表我呀何議員

第一條已經係對著干 明助攻

哈哈 同連登仔對著幹句句咄住

無恥是最無敵

我幫何律師加多兩樣
13. 支持何律師同新西既白衣人每日都保衛家園 見人就打
14. 何律師雙親既墓拆一起十

垃圾何妖

可唔可以冷處理呢個小丑？
坟都搞埋，仲有咩好玩？
理下啲義士得唔得？

起還起 唔好突個死人頭出黎呀

十號波都要返工
藍絲都屌鳩佢啦

佢真係真痴，唔係扮傻🤦🏻‍♂️😆

你有咁多人你咪死出黎行囉條友真係唔驚柒架窩

佢有本事係民眾之間親自上街叫口號

民主？出來鬥多人lo，睇下邊邊先係主流聲音lo

與民為敵

正評個啲人係咩心態，屌你老母

條友真係唔識架喎

英雄啊 藍絲同警黑既英雄

不如直接啲將香港俾返中國管 一國一制啦 笨柒

亦都因為佢成日搞搞震！ 成日出埋d𨳊論振藍心民 心水清既香港市民反抗越大 ！ 人氣大過特首同警隊！ 下一屆特首 好有機會

戇鳩唔洗理

第十二個訴求係咩事？

攬炒攬炒攬炒

我想問 到底請一個殺手要幾多錢？

哩段文字已傳到我老豆電話，證明班新界佬，地盤佬，新移民佬，黑社會，已成功畀佢洗咗腦

佢真係要睇下精神科喇

快撚啲行出嚟 我肯定你敢行出街講
遊行人士加示威者人數必定暴升

你個不孝子吖!?
12個訴求都冇整返你老豆老母個墳?

佢個腦係咪裝屎ga

我地應該跟佢咁做 香港爆得仲快
大家一齊死

條友你真憨鳩唔係扮架喎

終於拎到source交assignment啦 ?
拎去turnitin啦
左抄右抄

屌佢老母

唔好理佢
佢次次出嚟玩膠就浪費幾日狙擊同膠化件事
唔好再上當唔該

條撚樣仲未死既
找晒數畀班黑社會啦?

小學雞

原來何生係支持民主嘅，請廣傳

Who?

唱獨腳戲 你班建制派都唔采你啦

on9 何妖

佢想做特首

On9到笑出聲

其實唔好理呢個何馬車啦

凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。

我無野講

中共棄卒

屌呢12樣做哂
香港同獨裁政權有乜分別
做議員做到佢咁撚on9
死撚左去啦屌

佢行極左路線好成功, 又幫林鄭減壓

睇呢佢麻煩
出呢d聲明
好明顯無路行
要刷中共鞋保命

伯友又想出嚟曬太陽？

你話佢唔係青山出黎我都唔信

天下大亂,越亂越好
佢識玩

講嘢咁似以前薑蓉同淨心學生妹嘅

死屎啦

笑撚死

林病心諗：你夠啦 仲嫌唔夠煩咩

佢嫌民憤未夠高漲

On9 我地遊行左兩個月都未有人應 你慢慢叫春啦垃圾

扮中立都好。。睇完第9點都黑人問號.....

大家快d幫何議員手post佢訴求去其他建制派議員facebook!再話多得所有建制派議員支持，何議員代佢地向全港市民表明立場!

既然何生喜歡助攻! 快! 我地順便幫建制派一把!
等佢地一同落水!

正呀!

傻9

第十一個佢係唔係想打衝擊？
大律師唔識字？？

點解唔訴求香港人幫你整返好個墳

唔殺左佢再曝屍三個月都無天理

死極唔去咪呢啲垃圾

咪等佢求囉
我地關愛下弱智人士啦

我其實懷疑條友到底係幫邊一邊
佢係咪美國佬d 人黎 我睇佢做d 野
完完全全要香港滅亡

我要求唔多
1.立即實行一國一制
2.所有財產收歸國有
3.取消丁權

青山走犯呀

條友仔d用字完全唔似一個專業人士

其實條友本身係咪有病架，成日走出黎柒
DKLM

有支聯辦撐講野係唔同d

特別無腦

你十號波慢慢返工啦
我瞓先

大家快d幫何議員手post佢訴求去其他建制派議員facebook!再話多得所有建制派議員支持，何議員代佢地向全港市民表明立場!

既然何生喜歡助攻! 快! 我地順便幫建制派一把!
等佢地一同落水!

正呀!

巴絲! 大家一齊幫手!

佢嘅身分講呢啲嘢...佢當自己係普通市民？講到好維園阿伯咁，根本完全唔識點做政治人物

我屌你老母啦
佔路示威遊行我都未講過呢句粗口
你快撚啲帶埋你代表全香港人嘅訴求上街
你敢行出嚟 我敢講上街人士人數會急升

又出黎攪笑

可唔可以report 佢個page 收佢皮？

Dllm收嗲啦
up埋啲政府都唔敢再做既野

仲以為係我睇錯

條友儍鳩左.找晒白衣人條數未? 比人call loan ?

佢係唔係移唔到民所以黐咗線

笑話一則

侮辱紀律部隊人員我怕到時拉返去既個個都係狗

閱，全香港市民，絕對應該要「血債票償，一票不投建制派」

黎囉，我都想睇真暴動。睇下邊個好打啲

一百大訴求
一千大訴求

我開始懷疑到底佢係真膠定假膠

13大先啱呀
13. 立法禁止毀壞何君堯議員家墳

on 仔 唔洗理，冷處理

佢個律師牌係咪買番黎。。。

啲兄弟收唔到條爛數
搞到個墳畀人拆 使唔使調查
係咪有人食夾棍？

講真，拎出黎 12訴求 公投
黃絲最少都輸一半

夠薑就而加出街。睇下會唔會比人打到入icu

第十三個訴求
禁止售賣唱k神器

唔知點解覺得何妖開始邁向元秋化……

癲Q左

正契弟

佢依家係做戲都廢撚事, 攞正牌打橫行

得啦 下屆元朗區特首係你啦

十足十ukraine on fire劇本

出黎搞遊行囉

支持！重推就係推成個建制去死！

嘩！
好大嘅官威呀！

病情危殆

智商有問題？

惡過共產黨

唔好理條on9啦

同我哋講民主 你未夠資格

佢真係唔驚兩老比人起返出黎?

所以話唔可以輸同唔准放棄，一輸何妖既9up訴求就會成真

ann 姐都肯醒啦，佢仲未肯

你都幾撚好笑

第九點
小氣到....

港人 強烈要求
何君堯變人型自走烽火台

點解唔去滅作嗰班人的仔女 滅作之後香港就安全

佢都真係好想出位

幫佢準備個墳就差唔多

解散香港電台
私怨撚

睇第一點已經唔洗睇落去
佢之前係電台又話大家停一停諗一諗

世紀大人渣

唔使理佢啦屌

同689一樣，過街老鼠

Don’t make stupid people famous

想做特首？

叫佢找左條數先

駛唔駛幫佢搞示威，要政府回應訴求?

傻閪

點解要解散港台？

咁佢咪搞示威囉

垃圾

啱呀 出嚟搞示威睇下有幾多慢人撐你囉冚家鏟

13:屌你老母

佢應該1. 一國一制啦 下面果d都唔洗寫咁多

元秋為選票都扮黃你何妖仲繼續深藍

屌佢老母 睇下下次仲有無得做議員

佢老母真係多得佢唔少

贈佢4個字 屌你老母

明明係律師受過教育
點解可以仆街到咁嘅地步

唔好理佢就得

簡單d講十大訴求咪等於民主

原來何律師都支持成立獨立調查委員會

我同你班暴徒誓不兩立
我係講緊個墓姐 警告你地千其唔好搞死人頭

呢條友又想我地去拜訪

睇一次笑一次

佢膠係一件事, 最怕係有大班弱智fans當佢神咁拜, 到選舉又順利連任

整留好你老豆老母個墓先出聲啦

佢連老豆老母個墳都唔放入去

屌你同我講有春用，你立會議員唔識自己交議案？

?平行宇宙？

出嚟講 唔該

準備被天收

唔使理呢啲小丑啦，冇晒新聞價值之後係度拗焦點

Diu

佢做乜撚野

文革開始了

原來最左係去到咁！

留咗條放老解落黎鎮壓

條友真係智障，唔係扮

有君妖就有歡樂
君妖加油!
[Fight][Fight][Fight]

呢條撚樣會有服應

第十三大 ：支持中央人民解放軍隊出動坦克車包圍金鐘美英大使館，並發炮摧毁台灣駐港經貿辦事處

應該要將佢呢個post不停散出去，等啲非深藍人士頂佢唔順，橫掂深藍嘅點到會buy佢

其實係咪真係有渠道出暗花

去死啦陷家剷

喂何妖，第十二唔係訢求嚟喎⋯⋯

原來佢真係有精神病 唔係扮架喎

食屎狗何君堯

有人撐你咪繼續囉

佢講野前可唔可以用下腦先

拯救香港，落實真普選！！！

無視佢。睇下有冇人講。

十二個太多喇。戇鳩，成日以為自己好醒。

13. 拆埋何君妖祖宗18代山墳

祝佢快D死

解散香港電台係乜料

叫佢收皮啦

佢咪發動暴動嘅一人囉

On9

驅逐佢出香港

執葉大律師

呢條友精神有問題

9up唔洗本

除左on9 我諗唔到用咩形容呢條友
Dklmchf

呢條戇鳩真係智障唔係扮嫁喎

香港人致何君堯的唯一訴求
消失

佢認真定出嚟搞笑

你老母比狗屌

惡搞姐

點解唔要求老解出來？

Reported. 理由: terrorist

佢真係唔驚自己會跣親？

痴心妄想

政治小丑，無視佢就得啦屌

就黎笑死我

真

第11點 何妖強烈要求逮捕自己！

我當你真係痴撚咗線
但第12項完全唔係訴求嚟

其實大家冷處理何君堯 連記招都唔睇
如果佢留言同1live都無view 佢就無利用價值

條友犯眾憎到連藍絲都辣得著
真係遲早會被人打死

小丑

又出黎補血，次次比人笑撚到仆街
隻支那狗好撚好玩

佢真係好堅信泛民係背後搞手
上次上港台係咁逼heidi認頭

燒佢祖墳

條人渣係咪想人用佢祭林彬烈士？

其實佢咁多僭建，點解無人真係郁手用法律告佢？

完全失去理智，有病睇醫生

12做乜鳩

助攻了。
烏克蘭當時就係因為禁頭盔，所以團結晒成個陣營，而 5. 6. 7. 正正係有異曲同工之妙。
香港政府加油，快點推快點推。

認真討論

咁嘅人點解做到立法會議員？

燒豬祭林彬！！

我對呢條L狗只有一個訴求：就係打到佢福佳杏加橙

依條友真係垃撚圾小學雞

He is crazy!

香港人對何君堯的12項要求
1.) 左手
2.) 右手
3.) 左腳
4.) 右腳
5.) 左眼珠
6.) 右眼珠
7.) 左耳殼
8.) 右耳殼
9.) 舌筋
10.) 左蛋
11.) 右蛋
12.) J

我話想佢show 呢d 野出黎俾人睇咋

application got rejected

紅燒算啦

支持保共黨組織遊行表達訴求，我都想睇下佢地叫到幾多人出黎

笑唔笑死人

係都要出黎柒多幾下先安落

呢條友幾撚時死

感謝何小丑提供笑話一則

何妖口講民主 實則反民主自由

刷存在感！？

比張白卡佢啦 佢爭取左好耐架啦

倒不如…

佢算唔算誹謗？

佢瞓撚醒未?

【8.5 三罷 下一步行動】唔係齋坐 唔好成功後就掛住打飛機

訴吧何契弟，呢十二樣野你推唔到你正衰仔。

癲佬可以唔洗理

仆街夠疆就死出嚟沙田百步梯或者黃大仙啦，咪撚係鍵盤度FF。死契弟

你大我呀

唔知算唔算，我只係知道，我冇投過佢，所以佢唔可以代表我

721呢？你個仆街仲未死？
政府幾時做野 拉條垃圾坐幾十碌啦屌

做人有幾失敗先可以將十號波照返工當係成就???

估算如果689復辟到，何妖將以律正屍身分執行強硬路線，香港人知唔知場運動失敗會幾恐怖

cls呢條友真係唔驚死

戇

屌你老母死狗

仆街 10號波都要人返工

呢啲小丑真係屌佢都嘥氣

笑到停唔撚到

比何妖做左特首仲得了 上任後即刻恢復帝制

how

真係青山都搞佢唔掂

其實點解呢類終極賤人會有fans

你d叫獨裁，因為冇民意基礎！

歡迎就何君堯facebook的帖文
去信律師會表達意見

how about donald trump?

屌你老味 戇鳩鳩

今日4月1？出黎搞笑架佢？

佢真係有一日俾中共 被自殺 都有可能
俾張白卡佢啦

仲差一樣 起哂你老母個墳讓返d位比我地

搞咩何執葉律師搞到成高達斌之流

人無恥便無敵

On 9無極限

全港？全港人都想幫你全家祈福喎

咪再提佢啦, 條友而家越黎越想搏出位

由佢負責721恐襲開始
佢只係condom

搵人出黎支持你呢十二個訴求囉 咪係到齋吹水

9

返屋企打飛機啦，死宅佬自閉

黑社會建制狗死全家冇全屍

話你ON9驚你嬲

仆街啦何君堯

條友未俾班老黑劈死真係奇蹟

佢有撚病

何君妖寫遺囑？

我覺得要傳達一個信息，唔係我地想搞香港市民

係香港政府唔回應我地，我地先唯有做咁多野

唔係我地想破壞香港，係政府破壞緊香港

令其他受影響既市民都知道係政府問題，唔好俾政府有機會射個波落我地度

咪就係佢自己

唔該佢柒少陣啦好無

點解作為一個人 可以做到咁垃圾

我想佢做特首

呢隻唔係人 係妖

呢條撚樣仲未俾人查咩

檢舉既時候發覺好多都中曬

呢條友癲撚左

比鏗鏘集拎出黎講講事實嬲啦(元朗黑夜果集)

呢d on9仔就咪理佢啦...

以為自己係希特拉

6同7

4. 何君堯都connect埋
原來獨立調查委員會真係建制泛民勇武共識黎

我支持重啟逃反條例架 睇下果班保皇狗今次仲支唔支持

解你老母散咩

有支聯辦比票係唔同啲
可以完全無視市民

呢條仆街幾撚時死?

CLS

痴線既，解散香港電台，佢咩身分啊
9唔搭8，佢既訴求真心冇乜建設性

無問題你要做狗無人阻止到
更何況本身狗都不如

入去洗佢Facebook 啦
等佢飛機都無得打

13. 何君堯老豆老母個墳起一拆十

佢想有真暴徒去燒埋佢屋企

屌
佢真係痴左線
仲未捨得收皮
係都要出黎刷存在感
佢做人到底有幾悶

第11 佢會俾popo打死

條仆街抵比人打死

其實係咪要將何妖呢張野大肆宣揚 話俾市民聽原來政府仲想搞逃犯條例

佢都on99嫁喎
真係on9仔有樣睇

停止不合作運動及圍狗屋對峙 (對準有效行動目標)

[會師機場]今日7區完左就全世界入機場！

佢真係癲架喎
唔係扮

痴撚線

建制派幾時同呢條友割席

人頭豬咪依種

其實佢冇講錯，民主社會係容許不同意見，所以佢可以提訴求，至於訴求能否落實就要由人民決定，不如將佢嚟12點訴加6大訴求做一次公投啦

佢要肯先得

收聲何妖
老豆老母畀人搞完
係咪想老婆仔女畀人搞

收皮啦何君堯, 你無資格要求任何一樣野, 你乜都唔撚係

呢條友代表全港所有低等動物

唔洗佢肯，有人做就得，係佢話以民主方式提訴求，咪用民主方式表決

jeng

其實好想知係咪會員陳耀整

我諗起追擊八月十五🤡

我覺得應該將佢呢段文發佈係所有藍絲廢老群組，然後叫佢地share出去，一陣睇下淋病點收科

冇人想理佢
過街老鼠

佢癲撚左啊

何妖那來的勇氣？

黑社會都覺得ok？

先至得193k香港人覺得何君妖冇得移民美國
你地覺得呢？

想有20萬人出聲？
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

建制戰狼 唔好縮呀

第6點 正字「蒙面」
第6、7點 應該係「立法禁止」，乜撚嘢叫「禁止...立法」
第8點 用香港特區 好過特區香港
第9點 官方機構黎，解散個官方機構，係咪弱智？
第10點 開咗括號，唔閂括號
第11、12點 用括號同上面啲 . 同上面唔align
第11點，畀返啲頓號/逗號啦，成句唔知講乜

成篇文，語法、標點、文句全部唔合格，點樣做律師呀何執葉律師？

可能前日D人叫佢做特首佢覺得自信心爆棚掛

第11個？一於拉咗君妖先

如果今次失敗，港共政府就會實現以上訴求

條仆街就算撚數啦，下次上佢屋企燒佢春袋

起撚左你老母閪副棺先講野啦柒頭

地政署都話你超出法定限線呀孝順仔

垂死掙扎

而家清楚啦
就係條林奠唔係撒回，所以何妖啲冚家鏟先會三日唔埋兩日又出嚟話要重啟送中

十號波都仲拎出嚟講
係因為政府同老細戇鳩鳩
先搞到啲人冇路都局住出去
講撚到著老西爬樹行森林好簡單做咩鳩嘢

麻包袋送到未

佢老豆老母副賤骨頭起左出黎未

佢一定係好驚啦

屌 成隻小學雞咁

ok 何妖你有訴求, 吹雞圍政府發動大型遊行搞三罷囉

全港市民訴求？
我話全港訴求你趁地淋

何妖好撚貪心 我唔貪心 得兩個訴求
1.香港真正回歸，實現一國一際，擁抱祖國
2.請解放軍全面進駐，巡邏，保護香港市民平安

一齊入去report佢啦，推

佢都真係幾搞笑

啱喇
民主就係咁架喇何君堯
你都一齊嚟擁抱民主啦

有冇人知 有人老母個墳過界單野搞成點，
起骨未？

我加多一個訴求：
你條仆街快撚啲仆街死

條友真係癲撚咗

夠膽set辱警罪全香港同你死過

係咪del咗post??

先至得194k香港人覺得何君妖冇得移民美國
你地覺得呢？

想有20萬人出聲？
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

先至得194k香港人覺得何君妖冇得移民美國
你地覺得呢？

想有20萬人出聲？ 你要幫手！
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

先至得194k香港人覺得黑社會何君堯冇得移民美國
你地覺得呢？

想有20萬人出聲？ 你要幫手！
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

196k香港人覺得何君妖冇得移民美國
你地覺得呢？留佢喺大灣區好冇？

想有20萬人出聲？ 你要幫手！
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

何妖會唔會入選首批制裁名單，無得用美金

有20萬人出聲 更能留住何君妖喺大灣區效力"囯家"
你要幫手！
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

197k香港人覺得何君妖冇得移民美國
你地覺得呢？留佢喺大灣區好冇？
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

197k香港人覺得何君妖冇得移民美國
你地覺得呢？留佢喺大灣區好冇？

有20萬人出聲 更能留住何君妖喺大灣區效力"囯家"
你要幫手！
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

20萬人出聲 更能留住何君妖喺大灣區效力"囯家"
你要幫手！
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

有20萬人出聲 更能留住何君妖喺大灣區效力"囯家"
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

on9仔何妖第四點failed

小丑講得好

講到尾都係想返工

有20萬人出聲 更能留住何君妖喺大灣區效力"囯家"
你要幫手！
只係要CLICK幾下[/b]

記得EMAIL CONFIRM

何妖賤精一名

第12點都係訴求?中文有問題?

哦！一名親中聯辦嘅議員主張重啟逃犯條例立法，即係未解決啦，要拎黎問林鄭係咪打算重啟立法喎

讚成！十二訴求同五大訴求，全城公投
一人一票，何生支持你

我有一種感覺，原來當年納粹希特拉、法西斯墨索里尼就是這個模樣。

能見到此「人」渣的所作所為，真的不枉此生！

佢d仔女頂唔頂得佢順？

支持
攬炒

197k香港人覺得何君妖冇得移民美國
你地覺得呢？留佢喺大灣區好冇？

只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

佢已成瘋漢

佢似活係自己世界 不斷自high

可唔可以停止推呢啲垃圾post？

唔係我推 我都控制唔到

佢仲要寫明係全香港所有人

咁黑社會的確勁
鬧佢即係玩命
驚架嘛會

啱嘅

第一條已經夠佢比人屌到仆街

但人地有成隊黑社會軍隊
仲有呃左班福建人幫佢做打手呢…

其實佢咪又係condom

比中聯辦利用製造721

先至得198k香港人覺得何君妖冇得移民美國
你地覺得呢？

想有20萬人出聲？
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

自從佢老母個墳碎左之後

佢好似開始情緒有啲問題

依條牛屎佬幾時死

條鄉黑數傾惦數啦！？

何君堯老婆補習社招生

198k香港人覺得何君妖冇得移民美國
留佢喺大灣區好冇？

有20萬人出聲 更能留住何君妖喺大灣區效力"囯家"
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

199k香港人覺得何君妖冇得移民美國
留佢喺大灣區好冇？

有20萬人出聲 更能留住何君妖喺大灣區效力"囯家"
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

你號召到200百萬人上街當你贏

佢係on 9啲但係好過鼠王芬果啲臭西一見唔對路就割然後沖出認叻
BTW 12 ) 係咩黎架

含撚啦

十二個訴求，提都唔提7.21事件，
呢件廢中真係屌都廢事

7.21事件佢自己搞出嚟

13. 唔準拆人老豆老母個墳

俾人起完個祖墳真係癲撚左

十號風球都要返工

已經有199k香港人覺得何君妖冇得移民美國
留佢喺大灣區好冇？
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

呢十二訴求係藍絲群到傳左成個月以上

14.淨係準拆何妖老豆老母個墳

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :